你地屋企有沒發生呢件靈異事件

就係將d襪比阿媽洗完之後永遠都只係剩番一隻，另一隻襪會不翼而飛 。你地屋企有沒發生呢件事？

你阿媽戀襪癖

有